佩狗肉酸啲定今日排口罩嗰幾千人肉酸啲

80蚊買盒紙片
有沒有比人呃咗個處的感覺